要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

【明報專訊】旅遊業界提倡政府研究「旅遊氣泡」（Travel Bubble），旅發局總幹事程鼎一建議港府與亞洲地區，包括韓國、泰國、台灣、內地等商討，在雙方疫情受控等條件下，開放互相旅遊。有專家建議若開放旅遊，要抽旅客樣本驗病毒，以防無病徵患者進入本港。

唔知國安法之後香港會變成點，但黃色經濟圈要擴大去黃色旅遊業！！而且要騎劫旅發局依個乜鳩旅遊氣泡，趁佢開始向外搞宣傳個陣我地同時出動！！

依幾日係twitter見到好多外國人（中、台、東南亞、西方都有）話唔知可以做乜先幫到香港，我地要比啲外國人知道佢地黎香港飲飲食食都可以幫到我地

係twitter上面輕輕提過，即刻有內地人有興趣

大家一齊brainstorm下可以點搞
拋磚引玉：

-黃色旅遊app，更加方便佢地搵路，而且可以有不同語言版本

-儲印仔+打卡換紀念品，雖然可能又有大台爭議，但對旅客黎講係幾吸引，紀念品當係文宣黎啦 e.g印左文宣嘅口罩套

-除左推餐廳，一定要推介其他黃店做買手信嘅地方！e.g文創店、糕餅店

-推埋睇香港電影！！可以入戲院睇，民間亦可以搞抗爭題材嘅放映會

其實可以連埋地區經濟搞，搞地區旅遊路線

以天水圍為例
冇乜人知有個價值1700萬嘅單車公園，又有條7公里嘅單車徑，一路踩有唔少景點，踩埋去濕地公園都得，仲可以同locobike合作
踩完去元朗食黃店

本人不才，只係有個咁嘅idea，希望有能之士見到可以把握時間實行，趁依家香港引起左國際關注同好多人嘅同情心，一定要比機會佢地參與先可以持續個attention。

麻煩大家有計出計，路過都幫手推一推，希望比和你pay,和你eat嘅開發者/區議員睇到

yellow trip advisor

正wo

good idea推唔到都推下

push push push

Pushable

pish你

借位 幫推!
無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

Good idea

支持

正喎，再搞大d去埋台灣越南泰國

好主意

推

Pishhh

本土歷史探索團！！！

其實奶茶聯盟都係，東南亞市場

呢個有得攪wor，我估好多外國旅客都想感受下個氣氛!

正wor
P牌推

pish

yes 泰國同菲律賓都幾關注香港

歷史/大自然/文創都有得搞

咦啱啱先睇到你個名今日聽完呢首歌

二戰史、 殖民史、 本土地方故事

地質公園、郊野公園、 海岸公園(生態旅遊)
e.g 浮潛

本土傳統手作、 粵劇、 本地創作人studio

MLA

推
但重點係主線527

pined

借位，加推 post

與其分化，不如教化

有親戚做賓館 要點加入？

做遊客生意嘅話
黃店劣食都無撚驚呀

遊客嚟一次 食一餐半餐
唔好食都照啃
劣食店唔使執啦
快啲轉黃啦 有排玩

依個係idea post呼籲有能之士搞

搵人寫app 寫本小黃書

good idea !! psuh!

其實我哋而家嘅團不嬲係講緊中港關係一國兩制：

我哋請咗十幾人會寫四百幾篇article關於香港唔同地方景點歷史。

以下係赤柱墳場：

我哋仲有寫咗維園，講上年200萬人遊行，船灣淡水湖講香港水資源問題。同時間開發App。

遊行都帶埋：

當時畀airbnb打壓有講過：

旅行團被Airbnb打壓!

Push

係依個po都pin埋先
黎緊開關會唔會有特別搞作？

幾好 做埋導遊

不嬲支持
黃色旅行社